大灣區計劃目標 將香港貶為中國二線城市

好多年前 香港政府會鼓勵市民番深圳買樓
係深圳住 就香港番工
到而家深圳樓價可以同香港媲美

中國政府就 推行大灣區計劃
大灣區 區域係由香港 深圳 澳門
遠至中山東莞 惠州

而家日日電視 報紙 政府 鋪天蓋地推動大灣區
叫香港人買中山 東莞既樓
係中山住 香港番工
事實根本唔可行
先講交通時間每日來回最小四個鐘
即使渣車 每日踩幾百公里 油錢我都唔識計

再講 係香港番工要交香港既收入稅
住大陸又要交大陸既房地產稅
邊個會咁戇鳩

慢慢買左大灣區樓既香港人
會發現大灣區生活圈根本唔可行
最後 呢批人只可以搬番大陸
住中山 食中山 中山番工

而本身大陸批有錢佬藉住大灣區計劃就買香港樓
係香港攪金融 將香港最後一微點既優勢搾盡

最後香港樓價會跌 回復正常
什至比起深圳 澳門更平
因為個時香港已經無撚人理
成為左中國其中一個二線城市
咩金融優勢 咩運輸先點
全部都只係歷史

推

聽落又幾美好，點解唔早廿年攪

同一帶一路一樣都係垃圾計劃

我明，但邊撚個on9會聽佢點去中山買樓自住？除左退休果班等死廢老，其他都係買黎炒

同前海一樣，早幾年大力推前海，但最後又有幾多香港人中招. 香港人其實唔蠢，中央出咩招都好難吸引到大批香港人番上去買樓.

廿年後， 當愈來愈多IT, Engineering 畢業生要係上海，成都，北京搵工. 香港人買樓既需求先會下降. 到時候樓價先會回調.

而家真係好多人 抱住對廣深港高鐵
港珠澳大橋既希望

而去買中山 東莞既樓
覺得而家唔買 到時暴升 買唔番

但其實只係中共想 香港人走資上大陸既陰謀

但當年前海 無而家交通發展既配合
廣深港高鐵 廣珠澳大橋全部
都係配合緊呢個大灣區計劃

中央集權就係要將地方財富搬上中央

唔係陰謀係陽謀

不過香港人都唔係傻既

炒樓本來就唔係保證有得賺

一陣比人劏到一頸血就知死

金融優勢....大灣區做到咩?人民幣找數架WOR

香港到呢一刻 到重有好多外資來發展
利用香港同中國 好多亞洲地區做生意

香港到現時呢一刻既金融優勢係不用置疑

但大灣區計劃就吸引緊一批中產搬番大陸住
搬去中山 搬去東莞 搬去肇慶
令原本既香港人打散 慢慢撒落大陸二線城市
失去本身香港人呢股凝聚力

而另一方面 每日150個單程證
亦不斷溝淡緊香港小朋友入面 真·香港人既比率

廿年後 原本真·香港人分散哂
而呢一刻既每日150個單程證就會成為香港人

但到時香唔香港人都無意思

因為全部人都只係[b]中國香港人[b]

香港番前海 仲近過大灣區多多聲
其實你要明白大灣區建立既目的係咩

中央政府多年已經講珠三角，大珠三角，泛珠三角，前海，大灣區. 其實用意係俾中央企業進駐掛牌，再融資. 融資後錢去左邊無人知， 但一向係咁運作.

你望下前海， 仲係爛地一塊，但有幾多公司掛牌駐，而銀行又借左幾多錢出去....

我之前都講，北移是事實， 但過程會慢長但是不能阻止.
其實香港人要買樓俾子女將來住， 係成都，上海，北京買番間就差唔多....

Lm

橋唔怕舊 當年引哂班商家佬上大陸 而家班商家佬就比人日日揸住個春袋要求政治正確做喉舌

其實大灣區計劃只係
中共一方面 推動大陸企業來港
另一方面 撒走原生香港人

既一個計劃
我地大家都只能屈服

就好似高鐵由最初三百億
每幾個月就話超資 要加資
立法會講幾多野最後都被迫通過

香港已經無撚得救

日日聽住啲on9講大灣區點點點真係得啖笑
唔講其他 淨係法律同稅制都唔同先啦

這個是事實，但過程會好慢長.
而我地就要係呢代人裡面， 盡量搵更多的錢.

因為你唔會知廿年後，你子女仲有無工做.
本地畢業可能要北上搵工. 海外畢業，就叫子女落地生根算.

其實早兩日 有個大陸女人入法庭影相單野
已經證明左 中共政府大過香港法治

再有之前銅鑼灣書店事件

香港班法律界人士口口聲聲 維護法治精神
但而家人地踩到上心口
入到法庭影陪審團相

個法官直頭講完幾句 算撚數

呢一次既白色恐怖係令全部香港人深深體會到
香港法治界係正式收撚皮

到時香港只係中國其中一個城市

我地既仔女 會係手冊入面寫 祖籍香港